{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063876",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "노을리"
    },
    "text": "西に位置する済州村''涯月''にある美しい涯月カフェノルリは、家族、友人、恋人たちが癒される雰囲気のあるカフェです。 涯月海岸道路に沿って25分で到着でき、ノウルリコーヒー停留所が出ます。 このカフェはオルレギル16コース区間に位置しており、観光客に人気があります。 1階には感性が感じられるコーヒーと多様でおいしいパンが用意されています。 また、植物庭園ではさまざまな熱帯植物が育っています。 2階にはルーフトップカフェがあり、3階にはハヌル庭園から海のビューが楽しめます。 ノウル里の隣には様々な花を鑑賞できる広い庭園が広がっています。 菜の花は3月から、アジサイは6月から、ひまわり庭園は7月から鑑賞できます。 ノウルリで飲めるコーヒーと一緒に素晴らしいサンセットを見物しながら素敵な人生写真を撮ってみてください。 涯月カフェ「夕焼け」は、テコントロットの創始者、ナ·テジュ様が訪問したオーシャンビューのグルメ店です。 カフェは1階は09:00~21:00まで、2階ルーフトップと3階ハヌル庭園は09:00~19:00まで運営しています。 駐車場がありますが、ペットの同伴はできません。 メニューとしてはアーモンドクリームラテ、ノウルリエード、グラファイトタンパン、玄武岩あんバター、アインシュペナー、ミスッカルラテ、アメリカーノ、スムージーIce、ハーブティー、フルーツティーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "涯月カフェノルリはどこに位置していますか？",
            "answer": "涯月カフェノルリは涯月海岸道路に沿って位置しています。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "涯月カフェノルリは家族、友人、恋人たちが癒される雰囲気のあるカフェです。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリで提供されているメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "涯月カフェノルリではアーモンドクリームラテ、ノウルリエード、グラファイトタンパン、玄武岩あんバター、アインシュペナー、ミスッカルラテ、アメリカーノ、スムージーIce、ハーブティー、フルーツティーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "涯月カフェノルリの1階は09:00~21:00まで、2階ルーフトップと3階ハヌル庭園は09:00~19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、涯月カフェノルリには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "残念ながら、涯月カフェノルリではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリの近くにはどんな庭園がありますか？",
            "answer": "涯月カフェノルリの近くには様々な花を鑑賞できる広い庭園が広がっています。菜の花は3月から、アジサイは6月から、ひまわり庭園は7月から鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "涯月カフェノルリではコーヒーやパンを楽しむことができます。また、植物庭園やルーフトップカフェから海のビューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリでおすすめの写真撮影スポットはありますか？",
            "answer": "涯月カフェノルリではノウルリで飲めるコーヒーと一緒に素晴らしいサンセットを見物しながら素敵な人生写真を撮ることがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "涯月カフェノルリは観光客に人気がありますか？",
            "answer": "はい、涯月カフェノルリは観光客に人気があります。特にオルレギル16コース区間に位置しているため、多くの観光客が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 587
    }
}